識女仔第一句講乜好？

一開口就讚佢靚女好唔好

你係咪處？

How much 1q?

$500

我愛妳

我想屌你

你好靚
我好有錢
想同你食餐飯

屌你老母

唔好 太狗公feel

我有錢有樓有車

HI

拎紥花，問受唔受溝啊

Hello, is me

唔好講野住
望住佢先
我叫你停先停

大家好
我係呀輝呀

做唔做?

我有30cm

Hi 女學霸

今晚宵夜夜唔夜

大家好！我係呀輝

我有午餐肉

俾隻豬我

今日天氣好好呀

Hi女學霸